新手想問，呢排既滬/深港通交易有咩啟示

點解社會咁動盪，但個市又唔跌
以往成交疏落，每日都用唔盡配額既滬/深港通呢排日日都用爆額
南向北向都爆姐係點？

邊度有用爆

日日都接近100％，但半年前，3個月前，邊會用到呢個程度架？

（頭盔）岩岩學睇股，好多野一知半解

佢呢個係用剩

哦，原來柒左
由得個post沉吧

其實會唔會換緊人仔走資
交易用人仔
爆額只會生疑
陰d陰d